證明自己無妒忌+眼紅，請立即以後幫襯以下品牌

Nike贊助運動員
2013年6月，曹星如接拍了大家樂快餐店廣告，公開表示自己跟「重鎚雜扒鐵板」系列同樣重分量。

華為智能手機代言人：
華為Honor 6 (2014)
華為Honor 6 Plus (2015)
華為Mate 8 (2016)
華為Mate 9 (2016)
華為Mate 9 Pro (2016)
華為P10 (2017)
華為P10 Plus (2017)

VICTORINOX SWISS ARMY I.N.O.X.腕錶代言人：
I.N.O.X. RED (2015)
I.N.O.X. PARACORD (2015)
I.N.O.X. STEEL BRACELET (2015)
I.N.O.X. TITANIUM (2016)
葡萄適SPORT運動飲品代言人 (2016)
渣打「分期貸款」結餘轉戶計劃 (2016)
美國萬通成立165周年紀念 (2016)
李施德林X曹星如—「堅持擂台賽」(2016)
香港國際機場—「我的世界擂台」(2016)
點滴是生命揹水一戰2017—另一個我 創造另一個可能 (2016)
太興飲食集團代言人 (2017)
百蘭氏—好精神 送畀香港人 (2017)
蘇寧鐳射—每個男人，都應該有一份蘇寧精神 (2017)
無綫電視春節賀年宣傳片—香港人戰無不勝 (2017)
UBER—信UBER 與香港人一起進步 (2017)
香港寬頻—#StartfromLimit/4合1寛頻娛樂組合 月費低至$228 (2017)